又有莊家係Telegram搵傻散接貨，避開804 鼎石資本！

係Telegram亂Add人
有條友扮專家比股票Tips, 實情係想幫莊家散貨
大家千奇唔好中計。

241 rip

跟莊group 買ok，不過要快過佢地走

有個有Jer的男人做助手

804已經炒高晒啦
下一步就暴跌出貨 傻散接貨

241呢d大股佢地做唔到莊的
純粹9up一隻會升既
等班傻散當陳老千係神

傻散接左241

SHORT

屌，班大陸里成日搭棚呃人
大陸西 睇佢地打字有時出幾粒簡體

你走得快又唔貪其實有so

呢啲大多數最後都係貪, 賺埋都唔夠蝕一鑊勁

5%? 哇多撚謝喎

隻野兩毫子，買返10000股都係2000蚊，食餐靚d既飯都係度，等佢搭下棚再放，隨時賺幾倍

百威亞太咁大隻都係莊股？！

超級大傻仔

請大家繼續避開804

請繼續避開804
即將暴跌散貨！

有邊隻唔係莊股

等左幾日都仲未暴跌嘅

煙幕姐。講咁多隻都係想散804

其實我唔明，我都係其中一個tg grp，佢地又真比咗2隻number咁耐都未跌，其中一隻1701 佢2.5幾講到今日上到3
究竟佢哋既目的係咩？我次次係佢提示既價位唔貪早d走都有錢賺下？

難聽啲講，喺群組跟三唔識七嘅人買都幾可憐，無知又貪心，唔通世界真係有神仙打救人？咁易賺使撚人人做到隻閪咁咩？

唔俾d甜頭你 你唔會信佢同買得多

之前8631又係 我賺左4千 以後都唔敢跟 好恐怖

你早走=賺少左
你會覺得應該聽佢講先岩,咁你自然會Hold耐啲
實則放長線釣大魚,到佢地目標價位就收割

咁我永遠賺少d咪可以賺少少肉食
以1701呢隻為例 佢目標價講話係3蚊 我2.5入2.9走都賺差唔多20%

但你永遠唔知下一隻莊家股會唔會你買完佢即時暴跌收割你
贏粒糖輸間廠

近排真係好勁亂add人 秒report

隨時可以收割你,然後作個理由出黎等你信

img]

救得一個得一個
凡係見親有人介紹股票比你，特別係三唔識七的人，千奇唔好買
股票扣除派息係零和遊戲，你賺的錢，係其他人輸的錢
你輸的錢，係其他人贏的錢
千奇唔好信股票貼士，特別係微信女或者其他即時通訊軟件所識的人介紹的貼士。
輸死你。

請避開此股

1701一開波就-66.66%，跟本依家的莊家股連走既機會都唔比你

1701已收割

點撚樣可以快過莊家，基本上你係直接接莊，點樣快過佢。

推

賤能過狗

莊家就係捉老散咁既心態，以為自己會比個莊咁清楚隻肌點走勢。

假設你2萬本，每次賺7%走，但比莊家斬你一次，好似今日1701咁，一開波就跌6成，仲要係暫時最高位，你都要賺足十次7%先補到今日既損失 🤷🏻‍♂️

都係一句，依的股你買，賺就真係好彩，輸就低死

請避開804

我有個gp呢排推1343
之前推過既241, 981, 3888, 6185好多人跟左都有賺
不過我只敢跟241 仲要賺雞碎

好想入呢啲group

咁你入lor

1147係咪老千

黎香港上市不嬲係CAP水
玩股票前又唔做功課,輸又話人老千股

當交學費
宜家淨買明星股

輸好多？

10%
好彩高位掉咗一半
衰貪心

我睇撚住你黎食啦!傻仔 邊間行呀

超額認購百幾倍跌30％ 隔離賣狗糧超10幾倍就升倍 大部分投資者都戇尻 你最撚醒啦馬後炮

跟唔跟自己諗
你當買波咁
一萬幾千當玩下
佢地好多時幾%就閃 你要跟好貼

10%唔係好多，轉返晒入強勢股，隨時兩三日就返黎

佢仲有個channel叫港股交流所
On9叫人一開市就入804

你又邊撚個

一講完 轉頭今日就食你莊都有mon post

驚驚

目的知道了

有無tg link

無的
要比人加

有個叫高宏既都推緊0804

同人講派貨係愈派愈高，個個都當我痴線

佢地仲識將d人分類 去搵一批服從性最高嘅人
例如今次有跟個d俾單佢睇,跟住呢批人就會入另一個gp,遂層篩選

有無Link?

push

我想講呢個group WhatsApp都有，不過唔係叫jack
但玩法同字眼完全一樣，又係叫人買804

推 大家小心

笑死 24小時都唔夠就割左

莊家mon緊

咁你而家明啦

想知依家個tg group點
怨聲載道？

想入去學嘢

呢個都係莊家嚟啦
借啲意提
又2.5上3蚊
講到會升咁

有冇tg link

啱啱gp叫人買1385
是咪老千股

有無相或對話內容

又係804

又未必既，禽日收左市先講，今朝開市即插連入貨機會都無

佢似真係買左

1701今天跌70%
你話呢

有無tg？
想入

有個叫john既都推緊804, 仲話其他group係抄佢，叫大家唔好相信其他group

係咪分曬做中級/高級培訓班
限你要入十萬以上先比入

睇實家中兩老
宜家d廢老比人昆完仲扮醒唔出聲
問佢果陣又當正人地斷佢財路死口話無
到棺材本都比人昆哂仲唔信比人呃緊

騰信雲合作

層壓式咁撚樣，應該有部分人性格就係易被人呃

個tg group 無人講野既

得幫莊左右手講野

有無link？
想入gp執雞
買兩三日走應該有so

無謂贏粒糖輸間廠呀師兄

貪心又蠢多的是，包括我中咗3175的騙局，我仍然持貨

殘體字呀！ching

要將有懷疑同唔積極嘅人踢走，免得影響目標人群。

隨時呢啲目標人群，會一次又一次中招唔會醒。因為見過啲股真係升。

嗰個唔係騙局，係極端市況嘅受害者。

我15蚊賣981去用3.93買入3175！按當日的油價比對應該有5蚊，有錯請指正

咁但當時和現在的油價，應該係值幾錢？有沒有智者可以計算

詳細計法我冇研究，但etf唔係跟標的資產比例一定不變, 中間嘅風險可以睇章程，你睇3175披露嘅14個風險，其中有幾項都同流動性風險有關。

期貨已經係衍生工具，期油etf係衍生嘅衍生，有雙重風險。

期油負數係因為當時欠缺對手，平倉價只能任人開冇say,同理，etf亦可能因為多人贖回，或佢自己平唔到倉而價格波動。

流動性風險係市場上不常出現但足以致命嘅風險。

所以某一啲歴史時刻，油價同etf嘅比率會變得極端。

現貨油係供求影響，期貨油亦係供求影響，你睇好多分析員，油公司，國際機構會預測一個range。你可以參考然後比對現價係高水定低水，如果要肯定邊一日係邊個價，就要問神仙或者神棍，佢地會知道邊一日市場所有人點做，同埋俄佬沙地老美心裡點諗。

我記得3175三星價錢3.93，紐約係12蚊，而加紐約係27蚊，是否計8蚊，不計改為9/11/12月的期油

吓，要睇佢倉位係幾月喎，好似你咁講，佢持有9月期貨的話，就睇9月期貨價格，最基本咁理解。

3175個網頁話:

自2020年5月7月凌晨2時30分 (香港時間) 開始, 3175持有
6,750張WTI期貨9月合約
6,360張WTI期貨10月合約
6,000張WTI期貨12月合約

而家倉位係1/3係9月，1/3係11月，1/3係12月，應該3175實值，或又改回6月，咁應該值多少

佢持有9月期貨，賣出都係9月期貨啦，唔通賣得出6月期貨?

都轉咗9,11,12，6月已經唔關3175事。

我朋友試過中過叫Johnny sir既伏，大插完9成 都仲繼續跟個老千買第二隻，完全洗哂腦

咁撚on9

點樣入，想學下野